無線藍芽滑鼠用嘅電池係碳性定鹼性？

如題

是但啦
拉

拉乜鳩
p牌都推唔到po
好似話唔知邊種電池需求勁啲用係電力需求大嘅野上面
而另一隻係柔和啲咁

點撚知啊 用有線最環保

用佢比果粒

eneloop pro

鐘 搖控要用碳性
因為用電量低 唔怕漏電整壞個機

藍芽野用電量高
應該用鹼性

NiMH

就係佢比個粒用到冇電

感謝絲打
但點分粒電池係碳性定鹼性？
如果怕漏電嘅話係咪用碳性揾陣啲？

乜野黎

金霸王 勁量 呢啲就係鹼性（alkaline)
Panasonic cheap野就係碳性( carbon zinc)
Nimh係指充電池

你睇番英文係alkaline定carbon zinc就分到架啦

上網買返佢果粒

鋰性

NiCd

用充電🔋

又係咩黎

充電池有冇分碳鹼性？

鹼性 alkaline manganese cell
碳性 zinc carbon cell
bluetooth noise一來唔係間歇咁用
二來可能唔算低耗電 like remote
我諗用番鹼性會好啲

而家用嘅多數係NiMH nickel metal hydride cell 唔係好似普通電芯咁分
btw 唔好用NiCd nickel cadmium cell
當普通垃圾掉可能會污染環境

碳性粒電擺耐左會漏晒啲白色嘢出嚟

碳電十粒有九粒係寫Extra Heavy Duty

btw P記其實咩電都有整 鹼電碳電NiMh Lithum li-po樣樣有